何君堯贏到嘅話 我就回歸波台

屌狗佬

不如咁啦，何君堯輸你就屌狗，何君堯贏你就畀狗屌

樓主屌過狗啦

分身 想幫樓主解話

牙泥果區係咪何妖

未比狗屌過

886

不要走